nba泡沫幾時爆破？

個個都唔識打波咁濟
d教練個個都冇戰術
唔識變陣

有戰術果隊勇士就比人反，靠過人主義既隊就fans